貓口普查 主人性別分佈

你地主人雄性定䧳性？

貓公
貓女
有無人公乸都養嘅分享下有咩最大分別

貓公x2.
冇野做就打下交。得閒就搞下基咁

3隻貓公1隻貓女
女仔嗲啲 好似有公主病咁 成日要人摸但又唔比抱

1仔1女

2隻性格都好似狗好嗲人任摸唔嬲
日日都係門口等我收工
我返工時又會係我腳邊lur地
好鐘意喵喵叫
係阿女怕羞啲細膽啲怕陌生人

貓女發過一次情就絕育了

補圖

連貓色

第一竇5胞胎淨係捉到4隻，2仔2女，仔痴人d，要鏟屎加糧拍屎屈都會喵我，女就較惡.
第二竇就孖女，好撚痴人，foster 屋企出世，第一日入屋已係發電機

黑貓真係好正

一屋黃貓，見到都煩
利申:黃貓

養貓仔 又乖又嗲

貓仔嗲啲 似小朋友

3女1男
1隻 13歲 細個好痴人 依家唔比摸
其餘3隻兩女一男同一胎 3隻都好嗲人
當坐係到半個身倘後少少 隻貓公就會跳埋黎比你攬住佢
女就想你摸佢但好少比你抱 冬天另計

靚女

3歲仔仔

兩仔一女

公乸都仲係五五波

一樣